傳出戰立會IT界 DayDayCook創辦人朱嘉盈：伍淑清係我偶像 林鄭係我榜樣

詳情click入蘋果link睇：

DayDayCook（日日煮）創辦人朱嘉盈。

朱嘉盈在IG指「美心太子女」伍淑清是其偶像。朱嘉盈IG圖片

朱嘉盈在IG指特首林鄭是其人生榜樣。朱嘉盈IG圖片

想屌

daydaywant

唔通諗住IT多毒撚可以做電子雞拉票?

佢諗著多中坑呱 派都派件rose Ma依d整容g

daydayfuck

Norma，曾經 J 過。

爛腦

藍閪樣

g